未整之前既娜恩同大鼻

孖辮初瓏
娜恩
恩地
夏榮

係咪呢個時期最巔峰

初瓏真係